Repository ini berisi contoh penerapan build/image version/info.

---

Setiap kali image dibuild, akan dibuat file `version.txt` yang berisi informasi tanggal & waktu build dan tambahan informasi commit terakhir jika ada.
